我返左屋企

唔好意思各位巴打，肥宅我體力唔夠

笑左。 應該唔會有人怪你

有心出去已經好好

我仲係呢度

咁弱影衰動物台

力寶休息站等

夜d見

肥宅宅

其實有心出過嚟已經係件好事

渣架

很累，喺床上就訓著
你今日無去話我渣Q_Q我盡左力

咩無去，冇影相啫

btw, 我都返咗屋企了
一嚟肚餓，二嚟聽講話夜啲行動升級
唔咁搏了，費事俾影相秋後算帳

你咁fit，好腳骨力
動物台靠你爭光了

雷姐

我行左唔知有無三個鐘就走左-.-

當打卡囉

我認自己垃圾第一次遊行成就解鎖

唔啦，老了
等台主自己做長青樹

FF16幾時出，會唔會有你份

我都番屋企

唔知，但係ff7 remake就3.3.2020出

今日條小腿勁痛
平時唔做運動
一次過做太多運動
都真係幾辛苦